追ex還錢

分左手，我叫佢還錢，佢問我駛唔駛咁絕，我問返佢：你想我上你屋企追定去你公司追？反正我好得閒
而家係佢揀第二個，呢個時候同我講感情？感情之前係有呀，好多好深添，但而家無喇，真係唔好意思！

你ex: 畀翻啲錢你臭雞

係就快

熱烈地彈琴熱烈地唱

差幾多錢呀？

攞黎賤

5位數

搵新仔/另一條仔幫你一齊追

無證據都好難追下

樓主有冇證據借明佢差你錢
入稟小額錢債審裁

去佢屋企+公司附近貼街招
臭撚+借錢唔還
唔洗同佢客氣

屌奶星，本來以為幾百蚊諗住叫你豪俾佢算了。五位數死都要叫佢還

支持

FAX上佢公司

唔洗同佢講咁多啦 直接去佢公司追

我ex都差我錢 4位數字

邊個對唔住邊個先
好似op咁 條仔搵第二個 同你講 差幾百蚊都追 有本事追第條女 冇本事還錢 唔係咁肉鳩酸呀 身為女人咁樣畀人又食又拎 仲好意思講墅

入數紙算唔算？大多數都係轉帳俾佢，有影低

五位數就要追啦
死臭雞

WHATSAPP 紀錄呀咩都好都KEEP住
真係搞唔掂唔還就等個官搞

唔想用法律程序，嘥時間，我要快啲解決然後完全忘記佢

佢點講有冇話還

一於追爆佢還錢！唔還法庭見！還可以申請佢破產

佢話還，但每月只可以五百

甘有撚排先還完

係，我真係唔想拖咁耐
總之一月頭我就去佢公司叫佢還

而家咪解決件事囉，咪屌住啦

絲打支持你，追返你既post先知你ex真係廢到極點。一定要追呢D垃圾還清所有錢。

多謝你地，岩岩講到每月一千，下月開始還，我諗住到時帶埋借據俾佢簽，怕佢一個唔該辭職唔做或者搬屋，到時我就咩都無

幾萬囉，5位數嘛
我又唔係有錢人，幾萬對我黎講已經好多

我最初同佢講每月三千，佢話無辦法，其實我都知佢咩環境，後來再傾佢話每月最少還一千，如果有鬆動可以幫多少少，都好，起碼佢肯負責任，但都唔知要追幾耐先追得返晒

借錢比人 預咗拎唔返
你追佢拎錢 個感覺好似係變咗你差佢錢咁

放張見唔到樣既相上黎嚇一嚇佢先
唔係D垃圾唔撚識驚架

已經有第二個啦

男人老狗要問女人借錢都幾廢

其實入小額然後佢唔還我都冇辦法，申請佢破產咪又係我錢

搵收數公司一了百了

係俾三成欠款收數佬姐 不過九成收得返

多數還幾個月就冇左影

諗起個金句 《我有俾你屌㗎》

呢個post另我諗起我主動幫女友清左條UA數,後尾分手懶瀟灑唔使佢還,依家有D後悔,條數夠去個旅行啦

咁你又真係太有型，或者你想留個好印象所以唔洗佢還？
我而家極度憎佢，係佢欠我架

我ex都差我錢，4位數，佢一開始話還，但我就由佢，少少錢算吧。

反而我好朋友個ex碌左佢成10 萬蚊...ex 話還，但結果都係不了了之，我好友由佢，唔想再同ex 有聯絡，當你補償返ex感情損失